{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048860",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H502140",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "곰소궁삼대젓갈"
    },
    "text": "コムソグンサムデ塩辛\\n\n全羅北道扶安郡津西面（チョルラブクド·プアングン·ジンソミョン）のコムソリ619\\n\n元祖グルメ店であるコソハンサムデ塩辛は、全羅北道扶安のコムソハントゥルモリで見つけることが。 ここは塩辛を販売するお店がたくさん集まっていて、目に見えて活気に満ちた雰囲気が広がります。 美味しい店に入ると、全羅道特有の香ばしい塩辛の香りが鼻をくすぐります。 ここで使用するコムソ天日塩は1年以上貯蔵され、塩水を除去した後に使用されるため、塩の苦味がなくなる。 この方法で作られる塩辛は深い味を感じることができます。 メニューとして注文できる「塩辛定食」は、コムソ塩辛12種類を少しずつ器に盛って提供され、様々なおかずと調和して味をさらに引き立てています。 また、包装された塩辛は年中注文販売され、家庭でも本物のコムソハンの味を楽しむことができます。 韓国料理 - 一般韓国料理で有名なここでは朝8時から10時まで営業しており、特に年中無休で営業しています。 スペースは計250席で十分に設けられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛はどこで見つけることができますか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛は、全羅北道扶安郡津西面のコムソハントゥルモリで見つけることができます。"
        },
        {
            "question": "コムソハントゥルモリでは何が販売されていますか？",
            "answer": "コムソハントゥルモリでは塩辛を販売するお店がたくさん集まっています。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の特徴は何ですか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛の特徴は、使用するコムソ天日塩が1年以上貯蔵され、塩水を除去した後に使用されることです。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の味はどのような味ですか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛は深い味を感じることができます。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛のメニューで注文できるものはありますか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛のメニューとして注文できるのは「塩辛定食」です。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛は家庭でも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、包装された塩辛が年中注文販売されており、家庭でも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛は朝8時から10時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の営業日はどのようになっていますか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛は特に年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の店内のスペースはどれくらいありますか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛の店内には計250席のスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "コムソハンサムデ塩辛の味は他の韓国料理とどのように異なりますか？",
            "answer": "コムソハンサムデ塩辛は全羅道特有の香ばしい塩辛の味を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 456
    }
}